💳 信用卡討論區 (18) 年費免問 貼link搵食過主

[💳] 信用卡討論區 (17) 唔好再問年費 勿貼ref link

發問前請細閱以下內容

FAQ

Q：唔知自己年薪夠唔夠申請某信用卡／唔知邊張好？
A：Google HongKongCard

Q：我年薪 $1,000,000 有咩卡適合我用？
A：EPS / 八達通

Q：我嚟緊會買 XXX，邊張卡迎新啱我？
A：你買比我？

Q：八達通自動增值 (AAVS) 用邊張好？
A：詳見下列集中討論卡種

Q：點申請年費括免？
A：先致電年費括免熱線或客戶服務熱線，如未能括免可考慮取消信用卡帳戶

Q：交學費用邊張好？
A：恆生大學聯營卡 (3X Cash Dollars)，注意大部分卡種繳費 0 分

Q：一次過最多申請幾多張卡？
A：2－3張，一次過申請太多 TU 會跌，因為人地會以為你手緊等錢洗。

Q：點解有啲卡你地唔講嘅？
A：狗也不屌

集中討論卡種

Asia Miles

- American Express (AE)
CX Elite：本地 $6/AM，外幣 $4/AM
申請門檻：年薪 $300,000／大專生

- Bank of East Asia (BEA)
Flyer World：$5/AM、AAVS 或繳費 $8/AM
申請門檻：年薪 $240,000

- DBS
Black World Mastercard：本地 $6/AM、外幣 $4/AM、AAVS $12/AM
申請門檻：年薪 $240,000／大專生 (需先申請 COMPASS VISA)

- HSBC
Visa Signature：六大簽帳類別 $6.25/AM、最紅 6X $2.78/AM
申請門檻：年薪 $480,000／$600,000 資產

- Standard Chartered
Asia Miles：$6/里 (AAVS)、食肆或網上或外幣 $4/里
申請門檻：年薪 $240,000／$60,000 渣打戶口存款

積分 (1 分 = 0.4% 回贈或 $15/里)

- Bank of China, Hong Kong (BOC)
i-card：每月頭 $1,111.12 網上或指定類別 10X (分開計) (0.4% or $1.5/AM)
申請門檻：年薪 $150,000／大專生

- China Construction Bank (CCB)
eye Card：網上或 payWave 5X、旅遊或外幣有額外 2X
申請門檻：年薪 $150,000

現金回贈

- Citibank
Cash Bank Visa：本地 1% 回贈 (AAVS)、本地食肆或酒店／外幣 2% 回贈
申請門檻：年薪 $240,000

- DBS
Eminent：本地 1% 回贈 (AAVS)、外幣 2% 回贈
申請門檻：年薪 $150,000 (Platinum)／年薪 $360,000 (Signature)／大專生 (Platinum - 需先申請 COMPASS VISA)

- Standard Chartered
Simply Cash Visa：本地 1.5% 回贈 (AAVS)、外幣 2% 回贈
申請門檻：年薪 $240,000

- 大新
One+：1% 回贈
申請門檻：年薪 $60,000 (Titanium)／年薪 $150,000 (Platinum)／大專生

- 安信
WeWa：指定類別 4% 回贈
申請門檻：年薪 $60,000 (Classic)／年薪 $150,000 (Platinum)／大專生 (Classic)

注意事項
- 申請門檻謹供參考，銀行保留最終決定權
- 以大專生身分申請的信用卡，信用額一般為 $10,000 (部分可透過預先存入資金增加信用額)

想申請citibank cash back card 問下邊到申請有額外野送？街霸有咩送？

希望個 # 1 真係會有人睇

特登更新晒啲野都冇人睇實心都淡埋

I-card 10x個到應該係4% or $1.5/AM

黃子華卡如果完左3%食飯回贈之後
仲有冇機會再用

今日全日打唔到中銀個熱線

Post頭好正

放埋強巴鍾情嘅avios落去

AVIOS

-大新
BA:本地簽帳$6/avios 、外幣$4/avios、AAVS $6/avios
生日正日:$3/avios
申請門檻: 年薪$150,000

-CITI BANK
premiermiles(pm): 本地簽帳$8/avios、外幣$4/avios、AAVS $8/avios
當月簽帳滿二萬(不分本地外幣)，則外幣簽帳$3/avios
(citi bank每年都會做30% avios bonus，所以實際:本地簽帳$6.1/avios、外幣$3.1/avios)
申請門檻: 年薪$360,000/1.8M資產

prestige: 本地簽帳 $6/avios、外幣$4/avios、AAVS $6/avios
有年薪獎賞
(citi bank每年都會做30% avios bonus，所以實際:本地簽帳$4.6/avios、外幣$3.1/avios)
申請門檻: 年薪$600,000/持有CITI GOLD AC(1.5M資產)

-AE
白金信用卡: 本地外外幣簽帳 $7.5/avios、AAVS N/A
年費1980,參加飛行計劃每年240,每次兌換費200 (無一樣野有得免)

-HSBC
premier:最紅 6X $2.78/avios、AAVS $16.6/avios
(HSBC每年都會做20-50% avios bonus，所以實際:最紅 6X $1.85-2.32/avios)
申請門檻: 持有HSBC PREMIER戶口 (1M資產)

premier & vs: 六大簽帳類別 $4.16/avios、最紅 6X $1.85/avios
、AAVS $16.6/avios
(HSBC每年都會做20-50% avios bonus，所以實際:
六大簽帳類別 $2.78-3.47/avios、最紅 6X $1.23-1.54/avios)
申請門檻: 持有HSBC PREMIER戶口 (1M資產)

鄭經理買唔到iphone都送分

放左2部大黑10900 sad

香港站有sc counter申請simply cash有6張the grand戲飛送

網上refer有$300

網上搵朋友refer仲好賺啦, 要戲飛我寧願要超市

我用applepay 俾唔到，跟住轉咗用dbs俾，咁樣是咪唔會有記錄

好過無啦，我聽日先有台機拎，但係應該唔去拎啦

我打算用資產開新戶搏佢批

夠180k都應該有機喎，我舊客連180k都批

One+唔係無優勢既，自動個個月回贈、出卡門檻低、回贈係round up ，當然純睇回贈%就唔洗比啦

星期一交文件
今朝sms批sc simply cash

問過有180k就ok
舊客, 用資產開就唔知了

諗緊開AE BLUE CASH定SIMPLY CASH好
想開AE係平時貪佢睇BOARDWAY有85折 (1.2%回贈)
SIMPLY CASH就1.5%回贈
有冇巴打比下意見

報下價比巴打聽
10900
10600
放左4部

Why not both

Simply cash 既1000回贈係咪即係cash dollar 咁？

第一次用渣打求解答

咁唔係得現金回既， 其他都可能有用？

回落360，再要係360回落卡，夠50先得

玩payme

有無巴打申過東亞I-titanium 同銀聯，交齊文件等幾耐

仲有支付寶

今期am又送4000 但攞唔到 無咁多miles轉

得2000
之前轉咗，而家都唔夠

上上星期申請左simply都仲未有聲氣

係咪要兩個acc互傳至得？

可能我本身有bank ac 申請後兩日批左 不過未收到卡

我上次都係得2000
今次應該都係

我都有 本身仲有幾十萬係入面

無錯
脷申:借咗阿媽電話用

有冇人打到28538828中銀？

打到

想問下AE呢期邊度有街霸，我呢期經過既地方都唔覺有...
另外想問下SIMPLY CASH係咪一定要有入息先申請到?

屯門市廣場 中間平臺

今朝收到渣打sms話成功批核

好耐之前交齊料未有消息

星期四打過去話我糧單無chop無logo

我話照up上去喇

今朝就收到sms話approved

申利: 年薪唔夠24萬, 差少少

完全無入息應該難D

不過你都可以試下

睇好多巴絲都話批得好鬆手

岩岩係屯門市中心
AE完全免入息

唔知有無伏

用匯豐卡碌iphone想做免息分期，係咪要上電話去card center到做？同埋點講? Thanks

請問SCAM 交齊資料到收咭 巴打大約等幾耐收咭

巴打迎新17萬諗住點碌

打得上去分期就係俾息分期

同佢講你想將邊條數分期還就得，跟住佢會同你講返收幾多息同手續費

聽講AE 好少會要求俾入息証明

岩岩開左張AE個迎新係2蚊=1miles 10萬quota
有無方法可以最平咁賺盡啲miles?
有諗過碌iphonex但都買唔到

邊有可能銀行同你做免息 做到都係商戶做

聽日應該唔難ir啦 個價跌到on 9

啱啱人地打黎 懶無check價 原價攞左4部大機蟹蟹地

原價甩應該唔難既，想執餐飯都驚有D難

十月申請進度
中銀 i card 寄左信去20日 未有回音
工商卡 喺街霸申請近三星期 未有回音
恒生 網上申請大學信用卡 三星期 終於覆我話ok
CX AE 連環比人拒絕申請

聽日打去屌中銀同工商

iphone之外仲有無咩方法刷到十萬

今日尋日汁左6000啦已經 補貼下今個月食飯
聽日一攞機即走 錢都唔賺

最抵係iphond架啦 仲未穿價

但有咩方法可以買多過兩部

Apple gift card都okay

ae變公廁卡好耐

宜家申請scam定sinply cash抵玩d？

手頭上得現金回贈為主既卡，
想請教下咩卡比較多食飯、娛樂（睇戲）等等既優惠？
睇左好多卡，都唔知係咩店既offer黎

佢唔寫年利率出黎我差D以為真係乜費都唔收

強巴果張AE啱哂你用 好似係

AE垃圾卡 係得食美心有用

今日打去CUT左張AE 想升個LIMIT攪左成星期 攪到今日都未得 打去問佢 今日叫我再UP過D文件 我即刻同佢講CUT卡 IPHONE都炒撚完了

想問用AE買戲院飛85折左係咪再有1.2%現金回贈

唔洗申請

而家連學生都出 visa signature 了

仲有交保費
大新自動轉帳交保費有 1%

1%?
咁我攞黎供fwd saive, 再係savie攞番筆錢出黎
每個月咪淨賺1%

本身有scb 行政人員白金 係咪應該cut左佢申請simply cash 但又冇得食迎新

定係開張DBS Eminent 食佢個迎新好

渣打過冷河六個月算短

可以考慮食左M乜撚先再申請 SIMPLY CASH

我諗六個月之後應該冇左個$1000迎新

simply cash八達通自動増值計唔計$1000迎新???

條款有寫

呢樣無人會知，有機會仲好，有機會差咗

一百張卡都唔知有幾多張係會當八達通增值計迎新，你當銀行傻架？

hsbc果張公廁vs，真係有戶口就申請得

想問one+申請個陣剔左申請埋自動增值，
咁係咪要等埋收到八達通封信先用得自動增值服務？

Yes
到時用 app／去地鐵站啟動

我舊客照出卡 btw直卡個條款話只可作電子用途。即係無得比張卡d商店作交易?

thx巴打

BTW 兩個月內簽一千蚊唔洗特登搵野簽都簽到呀

我都賺左700蚊返黎

唔洗收信
批左八達通個App會通知你

有恒心仲可以每日刷

DBS 一次得＄250，過幾日就會無動力

求意見
SC 新出個張信用卡，入息唔過，戶口等2萬，岩岩比佢reject左
隔一個月再apply，入息唔過但有10萬係戶口，大唔大機會批？

你當呢度係sc 客戶服務中心
試下咪知 又唔會食左你果十萬蚊既

聽人講可以用返擺六萬果招申請，不過詳細我唔知

星期日有無消息架，
等到頸都長

冇用開 hsbc 戶口
最近都係入紙出白金 visa

入息唔過即係有幾多先

戶口聽講要6萬

180k or 6萬

全部signature都變公廁啦

邊有咁易
48萬年薪或60萬存款

去ifc拎機路過香港站見到有渣打街霸，巴打有興趣可以搵佢地，報告完畢

洗鬼咩，申請就有嫁啦

聽聞學生都得

我差少少都唔批我
申請過3次

認真你便輸了

學生唔係唔得，好似強巴咁非一般既學生就得

根本唔是係唔係學生問題，銀行在乎你有無錢多啲，六十唔批擺夠一百，我鳩唔信佢會唔批

申請緊HSBC VS

今期ip x汁左一雞
辛苦錢

過落八達通有無得轉返走?

DBS Eminent 定係 Citi cash back 好

dbs eminent回贈包唔包括apple pay, payme同網上買野㗎？ 睇完terms d細字都唔多覺有講

如果你無其他卡，要兩簡一我話就Cash Back

屌ae 封email 遲咗一日

833 折
已登記

係咪後過4000就登記唔到
利申記已登

好想申請埋張blue cash

可以卡海，但得一張卡喺身

eminent 食肆唔係3%咩? 仲有咩其他分別?

3% 去到年尾就冇

3%優惠好似做到年尾 之後優惠會點冇人知
佢3%係1.2%+1.8%
每次計都要取整數 唔計小數

我登唔到

有無人用過張SIMPLYCASH直卡 我見都有晶片我諗應該可以食飯碌?

係可以碌

屌佢 有無咁多人

點解你會覺得唔可以碌

我見前面D人講話咩只可電子付款以為做乜

原來係咁

唔明添
假設我餐飯碌咗$1258
即係點計

差少少

咁官網係咁寫

直卡係冇凹凸
冇得用過底紙掃卡 no.

買apple gift卡巴打們有冇心得

差少少， 應該屈服係銀行下增加資金
定係唔理， 睇佢都係為左跑數批比我

姐係electronic use only
外國無凹字咭會有呢句字印係咭度
題外話 如果我買電器 簽約自動轉賬有時要刮低咭號做reference 咁呢個情況直咭點算

你想要咩心得

通報：大學站B出閘外有 Dbs , Wewa 同 Citi 街霸

屌你老母臭閪
上上星期五網上申請citi
宜家仲未批

如果一定要刮你咪用第二張
人地講明直卡冇得刮
咁你又要揀
冇得冤喎

上星期六申請，今日終於收卡
Sc simple cash

想請教下 hsbc vs 600k係戶口係咪要長放？
我申請完調走得唔得？

渣打出simply cash，咪同自己張行政白金打對台？

行政白金仲有咩存在價值？

唔該想問下如果用simply cash交學生貸款有冇回贈

應該無

有巴打話分行職員講已經唔再接受申請，照咁睇就應該係收咗皮

下？

唔再接受申請？

即係同 preferred banking 張卡一樣啦
唔再受新申請
click-a-count 果張都應該係

你申請邊張又唔講

好似話無得申請行政白金了

佢唯一既存在價值就係1%既mastercard

simply cash同citi既cashback就係visa

渣打搞優惠咁進取 但銀行服務垃撚圾到
d管理層係咪無腦

渣打我用APPLEPAY 俾錢即彈以為會無記錄添，點知我都有得賠

渣打港島區邊到有街霸？
想申請simply cash
唔想益上網啲reference link
寧願益街霸

可以益下我

想問下大貓d獎賞錢 拎黎換咩抵 有無得換番錢

HSBC 迎新優惠得唔得

我都想彈下
一部都搶唔到，我好多卡要簽

咪 6000 回 800RC 囉

街霸有咩好
點都冇 300 蚊掛
是但搵個 fd ref 你算啦
d 錢渣打比 ja ma
你又冇蝕

香港站往中環站美心對出個位

嚟緊要改大貓 獎賞類別

telegram 黎

之前八月上網申請用大貓白金話有一舊水 但無左一回事

有無巴打食左一舊？

後悔搶到細白無攞 citi張迎新仲差4000

渣兜個張AM近排有特選客戶一蚊一里，有無人中咗 ？

渣打張simply cash點樣出最so?
同埋佢迎新回1000, 係唔係我拎去網上買iphone 8就即刻夠回盡?

簽一千回一千 iphone留番其他卡食discount啦

咪又係搵食 屌你老母

因為我無用asiamile,,,有咩卡既回贈好過呢1000蚊?
我本身有wewa, BOC i-card, BEA ....

Citi cash back

早2個星期申請左鄭秀文卡 但唔記得左自己有張manhattan學生卡 無左迎新
而家想申請DBS black食佢迎新 但咁短時間申請2張會唔會有機唔批

Oh!!! Citi唔得啦~ 我唔係新客戶. 咁我都係申請返SC張 simply cash
再搵推薦人先~ 有無人肯回200比我? 我落你既名做推薦人 :p

iphone留番需要高消費既卡做迎新喇

1000蚊好易洗到jie

你留個TG 一定有人搵你

出面大把post乞食啦你叫佢係度留link引乞衣做乜尻

原來dbs black AE 下年換里要收手續費
5000里$100
其實我鐘意用AE多過用master
點解要咁對我

on9 咁叫搵食

渣打 百老匯個回贈買券得唔得

點解ae會好過master

其實有少少凸 不過可能真係掃唔到

其實我覺得 大力D 係應該刮到

點食？

大學站閘內有AE街站
試下再申請睇下會唔會第三次 Reject 我

改做咩？

終於開到AECX

見收年費諗住CUT CITIBANK rewards
佢話送我兩個月15%回贈, 每個月max $150
咁姑且留多3個月

$150

竟然會收?

乜銀行sms會叫我send銀行月結單比佢？ 利申 係間銀行客戶

佢自動收架嗎
打上hotline諗住直接cut, 反正好少用
點知個女人好好禮貌係咁叫我唔好cut又話比offer
唉咁由佢啦

收左 waive可以退番架喎

賞家居
最多消費係超市買嘢

張DBS COMPASS VISA 3個星期都未批
有冇巴打知DBS係唔係一向咁慢

Push

賞家居真係最多用途，成日慫恿朋友換電器換電話

一向超快

Reward好似1800年費？
兩個月回贈加埋都係得300
點睇都係Waive唔到就Cut係最抵

申請左simply cash
上星期六收到批核sms 正路幾時會收到卡

賞家居每年玩萬寧 百記都夠做
幾時有得改?

有冇師兄知DBS張學生CV碌夠數迎新要點換 開OMINI個登記迎新禮品又乜都冇

咁嚴重，black master跟埋咪仆街

呢排忙啲，我估你要星期三四先收卡

申請卡叫你交資料？我試過係響渣打出糧，申請渣打信用卡果陣都收到sms叫我俾住址証明，我打上去confirm咗先俾，職員話存款戶口部門有我資料唔代表審批部有，所以都要再交

唔知你係咪都係呢啲情況啦

巴打， 我係渣打有呢個問題 咁比佢啦

我都申請左子華卡就2個禮拜 無消息

我都係, DBS其實會唔會send sms 話成功批核？因為上佢個網check佢就話成功批核, 但等左兩個禮拜都未收到卡

sor我講得唔好
年費waive左架啦

我係直接話cut
佢首先waive年費我都繼續話cut
然後佢好唔想我cut所以waive完再有offer

條款有中文應該唔難睇

唔會，上網睇到批咗就等收卡

HSBC 新客出 Visa 白金

31/10 網止申請，upload 文件
3/11 SMS 通知處理中
4/11 CS 打黎話新客要對資料，對完話三日後有結果
8/11 email 通知 approved

total 一個禮拜，幾快手

請問有無人知CX AE 可無限入LOUNGE 但一日一次
係咪唔可以同日去完禁區外個個又去禁區內個個

得呀

簽夠數之後等三四個月就會存入你戶口架啦

有冇類別係網上簽帳?
依家係食野, 不過都唔係太多

起碼年尾先有得改
下年先生效

我揀錯類別
之後就放係到
完全用唔著

其他卡啲優惠仲好

你都識睇一日一次

同問，主要係網上交易

有限一日一次架

外幣／人民幣就有
港幣就靠其他優惠

學生點申請？上網定搵街霸，求巴打指點

謝謝 希望快d收到啦

2個星期都未批

難d申請喎 我諗除非你有幾十萬係渣打可能有機會
我放左十幾萬係渣打，申請2次am 2次都reject，更何況simply cash

打上去問
叫佢級個urgent印

張simply cash 一年之後有無得waive年費？

渣打新客，申請simply cash
30／10 網上申請
2／11打嚟叫補交資料
8／11今日收sms批卡

開出糧戶口
放廿萬開升級版戶口

我星期六開戶入左新資金廿萬做定期搏佢simply cash ,咁我機會凍過水？

waive唔到cut都要比年費架
定係cut就可以退返?

跪求

渣打九龍東區邊到有街霸/其他方法賺coupon/ cash back？

想申請simply cash

可以退

facebook 廣告算唔算外幣

simply cash有個優點
消費完唔洗等下期 已經見到個現金回贈

年費係 for 下一年
你 cut 左張卡
即係你下年都唔會再用
就梗係唔使找果條數

尋晚講完今日終於收到卡

唔好意思，我表達唔好，我係問緊hsbc嗰張visa signature學生點申請到

見到有咩用, one+自動入去扣
渣打就要儲夠$50仲要人手轉

600k

拎咗直卡有啲後悔, 唔知有咩特別, 又唔係靚啲

想問下點解compass visa（大學生卡） 開咗之後用ebanking申請black master會reject我o既

唔好聽e到d人9up咁多 以為開個戶口放5000就有

hsbc 放600k 就得

hsbc 信用卡算係難申請啦, 當然你特邀有運氣就無得計
人工唔夠又無資產點會有hsbc vs

如果佢夠官方資格 你覺得佢仲會唔會問

Thanks

一個月前
開倒CV 即刻上網申請 Black Master , AE 同 M乜撚 都即批
可能大法揚左，冇咁易批卡

source??

我都final year想經整CV 整返張 blackmaster
追過下之前post 有人話reject左 都照收到卡?

AE 要手續費
每5000里$100
果日打上hotline問迎新嘅事
我問cv 下年開始要收幾多手續費換里
佢話 CV 同 Black AE 都要收

我今日睇仲係處理中

星期六收到sms話成功批核

今日收到卡

年薪唔夠24萬差少少

無渣打戶口

真心隻色好7

放係apple pay用算

係咪得我覺得幾好睇

想申請shitty果張但擺左成球都唔撚批

出糧無糧單 直接入票可以申請邊張
利申已經試過HSBC同dbs 比左近3個月月結單 月薪2萬左右

真心我覺得隻色唔算好差

我覺得幾靚幾特別

睇睇吓就慣，幾有渣打特色

dbs 真係愈來愈小家
咁真係要等下呢間野幾時正式公布
thanks though

隻色好鬼似油咭

入ebanking睇下有無卡號碼，我見過係會show住reject但係會照批照寄卡黎

我申請咗直卡開始覺得打橫好似好睇啲

如果我有compass visa 同dbs black share limit
當我用black碌左卡之後用pps入數去compass visa個戶口會唔會當我還左錢？

綠色邊

唔會

simply cash
星期一交form 今朝就批左

唔夠240k 冇渣打戶口 直卡

張卡個設計已經靚過好多支資銀行出嘅卡

我都係星期一交今日批
但本身有行政人員不過出橫卡
無240k too

Same
唔知聽日收唔收到卡

自顧人士 公司仲未收過要交稅嘅野
有無方法申請到simply cash

批左simply cash加銀聯等收卡
其實DBS張m乜撚係咪無乜keep既價值啦？好似完全唔夠人黎...回贈又唔夠simply caah多咁 係就cut左佢等一年再玩dbs
利申：已有hsbc白金食飯用&東亞買concert用

你就好，我星期六去開戶，個職員WhatsApp 同我講等收信通知，唔會有sms

就快black都掉得 照上面咁講

咩年代啊

不過SIMPLY CASH好似係SMS通知

望到張卡有d想要 個設計幾特別

dbs變左公廁啦

富邦就真係愈黎愈垃圾

以前有得抽分幾好玩
仲有台日韓簽帳確外分

我連審核中既sms都無... 個職員話會幫我處理

樓上好大條link呀

無想像中咁差 如果直卡隻色轉去橫卡仲好

呢家改到唔知似咩樣
一直換里數要填表又要手續費

唔好乘機貼link喎

我剛申請完SIMPLY CASH 無交過野喎 幾日就批左 已收卡

巴打 批左後幾耐收卡？

乞食死返出去啦屌你老母

仆街了
tu跌到E
唔怪得 CX 中銀 工商 連環reject我

(大學生，有 Bea ITitan , Wewa , DBS四張，恒生大學卡，CitiClear , AeonJAL )

好啦掉哂d公廁先

未必關 TU 事 申請得密又有影響
又可能你 Credit Value 俾上面咁多間拎爆左

張wewa card有無咁難開
問呢樣問果樣

星期一申請左張AE帛金卡，幾時先知得唔得？

咩promotion

唔洗登記都有？

唔係有巴打話玩到ban左咩

聽講係玩另一張卡
當時仲未ban oepay

登記先有，已爆quota

登記左蘋果所有野 AGC都得

AE 3卡1500已袋

交易太頻繁俾銀行懷疑好正常

兩星期前申請左scam
到宜家都未有消息
個frd 遲過我申請都已經批左
想問係咪就算reject 都會收到sms

其實3%compass dollar回贈係點計 淘寶應該食compass個3%定black網上簽賬$3/AM好？

Reject無一間會send sms 架 等收信啦

打上去問 問完果日即刻批

申請simply cash果陣冇揀開戶口 而家想開番個 有冇得攞番果300蚊回贈

交左文件又無聲氣

星期一晚網上申請，尋日收sms審批中，今日批卡

開戶口果300好似同Simply Cash 冇關係

真心求教
手持大新one+ 好內
擔佢1%每月回賺扣卡數好方便
但見到渣打simply 有1.5%
多好多 想問係咪應該轉用渣打simply
依張卡回贈方式係咪同大新one+一樣?

要登入去換

仲要夠50先換到

開戶口同申請信用卡係兩個唔同既部門黎

題外話，我幾鍾意 AE CASH BACK 1.2% 計法
買幾多直接乘 1.2%，去到小數點後兩個位

50/1.5% = 3333.33
真係視乎你碌卡多少/習慣 去斷定邊張啱用

遲啲拎到回贈姐 始終回贈多啲

咁快
咁睇黎我申請唔到

Simply cash 係Apple pay 入面個張靚d
其實Apple Wallet d 卡面邊個定

oepay尋晚開始轉唔到錢落銀行 有無人一樣

玩aavs每個月都唔止50啦

彈error定點？

我諗住下晝轉返幾千蚊過去銀行添

睇下你申請邊張啦

白金同大專生果張應該係人都批

暫時未能提供服務 你睇下係咪一樣

都講得冇錯
照申請去馬
轉埋個八達通增值
不過轉一次又要比$20

我都要大新轉呢張
應該難d再會轉啦掛除非又有張2%

Same here

Banking

去地鐵站買張新既八仔再加自動增值都要收$20?

轉唔到

why not both?

我個人八達通 冇計

其實如果唔係學生既話個唔個人都唔大分別 係咪

得既咩？我以為剩係可以上返銀行果網搞既添

Simply rejected

星期六開戶頭先打去問都係話批核緊

巴打咩條件去申請？

話時話見tu個分仲未郁，係唔係渣打果邊仲未處理個申請

4日

唔該巴打
今日岩岩批左 等收卡

用資產但係要求都唔低

網購用想出AE卡
AE既Blue cash信用卡有冇免年費?
定係出Charge金卡? 哩張我知無得免年費, 但比年費有冇咩送返?

即係點

巴打你入左幾錢資產試

無啦啦申請卡點解會扣分？

係咪講查詢次數

Flyer 幾嚴，唔夠年薪好大機會唔批

又唔講放左幾多

分明淨係放左幾千蚊

明顯放得好少啦

乜都無收過

依家240k已經易左

Wewa卡係開過以黎最撚麻煩既卡

都唔係丫~ OK丫

交月結單 當住址連薪金證明就話住址唔得問有無mpf單
比完mpf當住址
就話要而家份mpf既供款紀錄
嚴過銀行幾十倍

自從東亞白金冇得再換AM已經狗都唔屌

岩岩先做完野
多過連登仔講既60k，職員同我計數應該無20都唔得
之後佢幫我取消個申請

確認之後唔會派獎

即係就算180 放幾多都冇 ?

今日問過渣打啲網上客服，開渣打戶口，擺120k落去就得
利申：未申請成功

之前申請上網申請左DBS compass visa 之前有日放學 係學校門口有人sales 同佢講左上網申請左，佢話唔緊要，係度申請多次都一樣仲有戲飛送，係唔係咪真係得，好驚遲下佢寄2張卡黎。。

今日收到張dbs cv 可唔可以即上網申請black?

可以

Black應該幾易申請到 tu E都批$108,000 信用額比我

申請eye card收到超市禮券係咪代表批咗

你月入幾多 過唔過20k?

我放左200k，都成個禮拜無消息

諗緊無論simply cash批唔批我都會再申請埋scam

新開戶口
我銀行戶口一路都用梗渣打
星期二晚上網申請第二日先再寄資料星期五朝一早已經有sms批左
渣打效率真係一流 等得耐打去問下仲好
between 我報無業 網上申請要有180k年薪先可以click去下一步

等收卡我都會申請scam
銀行戶口有里數送
原本想申請scam但真係癈事專登碌7500咁多 就申請simplycah
迎新計埋referral有1300抵過scam

想申請simply cash. 有無有人referral link比我?
我可以用你做推薦人, 不過你要回150比我.
留telegram傾.

想開Simply Cash既但唔夠年薪180K既

可以TG我 有大法

講少左~ 我係要你先回比我, 之後再用你既link申請

如果申請唔成功未

係，新開戶口

想問下開咗cv之後點解係ibanking申請black master會失敗, 已經用過cv買野

咁大家都講信字，唔成功我實退返。 而且佢個年薪要求唔算高jer😂

如果我想幫媽咪申請，佢無業點搞？

simply cash 碌完幾時回

大法咪又係放錢

或者申請完一張再一張

我現職月薪夠240k, 上年稅單得230k都批
問左職員夠180k就ok

條友仲講到好勁咁
留tg做咩 有大法咪係度講囉

即刻網上睇到 但要夠50先拎到出黎

即係開埋個戶口入面入錢？😂

SC張新卡，申請到收卡一個星期都唔使，勁快。

個職員無問我拎入息證明... 佢話直接用資產審批都得

我做緊野月入13k都得20k

仲要比好多credit 🤦🏻‍♂️

唔使買野都得，我收到cv無轆過即申請 Black Ae , Master ，M乜撚三張全批

張野四日到手
頭一日已經有個職員係咁打黎對資料

有冇人用Simply cash 刷oepay

同TOTAL LIMIT 有關，多卡可能會瓜分左

遲早應該玩到無回贈
一係玩到比人取消銀行戶口
等於個個月信用卡免息透支$15500 仲有1%回贈

想問一問
150蚊回贈1%
Oepay過5000就收0.5%
計落係唔係都有著數？玩唔玩得過？

所以都話唔好玩咁盡，凡事太盡⋯⋯

用緊am玩 又唔怕渣打ban我ac啊 d提款機咁廢 想轉會好耐

咁快 批完即刻收卡？

咁你可以用其他銀行D提款機架嘛

用8達通增值銀行都無辦法wo,唔比我日日買過500蚊野咩
有還錢佢都無乎架，同埋張單係寫增埴，8達通又有錢賺，兩方面都係隻眼隻眼閉算數

存錢機一樣廢 一次最多入50張 又慢 入到天黑都未入完

我覺得中銀煩D，係咁響，響到想打爆部機佢

都係見到普通transaction 無話減左

360 Rewards by manual

中銀存錢機最屌既係
平時去到佢已經full左

想請問下dbs點知自己還清卡數未?
係咪dbs omni既到期繳款日不適用就係還清?

電話冇nfc

有冇人係申請唔到渣打張卡？
佢會唔會通知你fail?

One+可唔可以刷payme積分？

上網睇d條款唔太明

寄信去申請 i card
到而家差唔多一個月 完全0消息
打上去 佢話無我申請紀錄
我屌

REJECT 既話間間銀行都係寄信架啦

中銀不意外 網上再APPLY 過囉

網購玩eye卡定信銀Motion好

仆街我張icard 申請左3個月 已經放棄左無理
岩岩收到信叫我去分行拎卡
好撚surprise

星期四收到simply cash批核成功 今日都未收到卡

寄掛號架，可能要等到星期一

三個月

可能呢排忙，唔出奇

渣打我三張卡都未試過掛號

今朝先收咭黎，掛號信。
可能我本身第一次幫襯渣打

Simply cash 點樣用資產申請

我試下星期一落分行申請埋佢個乜乜自在理財戶口，再申請多次i Card，希望可以快啲批

另外
屋企人有渣打360Visa
但想轉儲里數
今日落分行問 佢話只要同張360 share limit
就可以免入息資產審查出卡
只需要放低身份證同AM acc 號碼就可以申請

批左再報告一下比大家聽

係呀，基本上有第一張之後好多銀行都好鬆手批其他卡，主因可能係佢唔洗俾迎新你

唔係平郵咩？

我淨係知優先理財張vi先會一定掛號
係咪有pb ac

交文件果時寫返句要用資產申請簽個名就得

on99

同問 x2
有樓但無入息

我落分手申請戶口加埋icard，三星期收到卡

tap&go 用HSBC / HSB 增值500送50, 有冇伏
聽講可以過返D錢落銀行戶口

起碼等兩個星期先入到賬

仲有依張野㗎咩

直接用資產申請仲好

8號晚網上申請渣打simply cash
今日已經收到sms話已批核

洗唔洗咁多人問

咪入錢落渣打

唔知要幾多既話 你打佢卡中心 佢會答你

大部分人都好快，我只可以講你唔好彩啫

呢排好似好多人cv開唔到black
仲諗住緊cv>black+em

禮拜三上網apply simply cash,禮拜四補資料

正想講呢個問題
近呢一個月都見到有兩三個巴打上唔到black

係咪我一開三測試太狼死，搞到dbs收緊批核

我收批核都係13個字電話

我年初申請渣打AM 都係咁，明明係出糧戶口，都仲要問我拎住址証明

後尾我打上去CS 問，佢答係因為存款部門同審批部門唔一樣，所以要再交資料

新手爬文見到oepay

請問係點玩法

我vi 都係平郵

Android同iPhone既分別
我android機都係+852同13個no

或者依加慳皮

咁你聽過既case, 要入幾多?

想要simply cash ref

應該係 E. VS > Black > CV / E. Platinum

其實冇果間銀行既卡係咪好難批？
渣打 恆生都唔批我
利申：交足資料

冇果間銀行既ac

多數唔關事 你其他野問題

申請simply cash冇人refer既話揾我
收到錢回返$200俾你

渣打不嬲都會掛號同平郵 用左幾年 無咩原因
我收 AM 時掛號 SC 時平郵

但明明我資產有2m以上，tu都係a

就黎 Cut 晒唔支援 Apple Pay 既卡

成兩球都會唔批？ 咩卡咁巴閉
同埋兩球乜先

我諗佢係講開完CV 再用share limit開Black 同em

仲用緊 iPhone 6 唔想換機

痕身有咩卡值得申請

最強師奶ENJOY卡

照年薪需求黎分既話M乜撚白金應該高過CV

貼TG果班唔該不如出去開個POST互貼啦，你地同直接貼REF LINK 有咩分別 ？

一鳩樣引到D人係咁貼TG LINK

好多小學雞打機上腦，
20k當2m

渣打simply cash
1.7m cash
500k security
但全部放係東亞

放係中銀 講錯

要擺渣打先計 （好似係）

狗眼

痴撚線
門檻有無咁高

你咪求奇過20萬去渣打

我打左去問，佢話放渣打就6萬
冇渣打就要25萬

巴打放幾萬開個sc戶口啦
大把貨

對渣打印象一般，唔想開
為左買iphone x 平1000

Apple Pay 實在太方便 值得你換

呢排邊度有渣打街霸？

iPhone 6 用到 Apple Pay 㗎喎

放左六萬都reject

無渣打户口但好快批咗simply cash

高人工？

我日日用iphone 6 apple pay喎
Se都用得啦

詳細啲 人工夠唔夠 本身有無戶口？

話說我自己都係做銀行
岩岩畢業所以人工得16k
但估佢唔到，俾埋資產搭救咁都唔批

人工唔夠180K 本身有戶口幾年但放得一兩萬 TU果陣B家下C
成副身家放開起恒生

唔擺渣打係唔得的
我試過

啱啱畢業已經有兩球

可能aml 關係唔批俾我

Aml係乜

anti money laundering
不過講下笑姐，我d錢見得光

巴打做Compliance?

分行狗 入來玩下

邊間啊

二線行
廢事講咁多

咁人工同資產比例又真係有啲奇怪

父母幹要提供咩証明其實

時代／海港城

唔係6s先得咩

有TOUCH ID 開始既機就有，即係5S 就開始有APPLE PAY

自
突然發現自己係科技白痴
卡已set

5S都無NFC
要加埋Apple Watch先用到Apple Pay囉

究竟simply cash擺戶口要幾錢先可以申請 有啲巴打就話60k 有巴打又話60k唔夠

無一個答案

麻煩申請到既上黎報一下

人工夠 唔知

其實批卡都好主觀

終於等到有人答

感謝感謝

AE 係荃新天地一期 有promotio

唔夠要200k以上
Rejected

人工？ 戶口？

我用資產申請， 要200k以上

勁呀

得啦 銀行仔

沒戶口，年薪得170k, rejected

其實我都無新人優惠食，都唔知咁高要求做乜

有FD月入15k都冇
有SC户口, 有60k以上喺户口已批卡

做哂promote 賣恆廣告
最後又唔批
佢都係想多d人用佢張卡姐

想買部iphone 姐
平時都好少碌到咁多錢 唸住拎下著數都唔俾

點解咁多人咁難批
係咪同做緊間公司有關
我無佢地戶口 得130k左右年薪都批

可能我間銀行係渣打死對頭

依家除左中銀信用卡, 可以用25000分換100現金. 仲有咩信用卡做到?
要換現金, 唔要現金卷

我入左200k幾日都無消息，見你地咁講我諗都係唔批多

人地要240k年薪 你地唔夠就唔好申請啦 唔驚俾人笑咩

冇放過錢但人工填30k 我諗佢鳩批

你玩咗卡幾多年？ 邊個同你講一定要夠先批

人地都講到明你聽佢係on 9仔 你就唔好咁多要求

佢連糧單都無問我拎....

近期有咩新卡抵開 要簽萬幾蚊既保單 利申:200K一年人工

CCB 建行

DBS InstaRedeem計唔計？

因為佢地出面仲有其他卡 debt to income太低咪唔批

Thanks~ 不過我check過, 都係25000分換100蚊.
有無更好既offer? 好似 20000分換100蚊咁

citi八達通信用卡算唔算

上網買完野儲咗cash dollar
如果退咗貨 間公司退返錢落信用卡戶口
咁啲cash dollar會唔會扣返？

岩岩打左去渣打
佢話幫我再審多一次，今次用我資產做審核標準

其實碌幾多先25000分

dbs black card 碌paypal 轉錢比台灣賣家有冇分
近排屋企人好多野買..

一般係一蚊一分

其實用資產出卡啲特選係咪永遠都無分

咁好多卡1% cash back都做到啦

1% cash back? 即係任何簽帳都回1%?

碌港幣但公司係外國註冊 = 無
碌外幣咪一定有囉

大專生無入息預計會簽一萬蚊

係咪大新最好

學生儲AM黎講係咪AE CX張綠卡最好架啦
同埋想問呢張卡交學費儲唔儲到AM
唔好意思太多POST追唔哂 如果有講過勿屌

同埋呢排邊到有AE街檔

DBS Black
iCard
AE CX elite
Etc.

儲唔到

11月10同11月9 金鐘站放工時間 1800都有

我講下我嘅組合 (同為大學生)

DBS Black → 平日簽帳 (先申請CV , 後用網上銀行開)

Aeon JAL → 自動增值 $8/里，唔收卡的地方用八達通 ＋ 用Oe Pay刷分，一年都走到轉日本～
(呢張卡學生都會批)

渣打 鄭秀文卡 → 用六萬大法開戶口 食飯簽呢張

另外申請緊 I Card 同 CX AE elite...... (瘋狂被拒絕申請)
不過 CX AE Elite 應該學生都會批，我tu比較低同比較多卡

如有錯漏請巴打指正

小屍有個post話富邦白金，星期六日交學費 有 $7.5/里，有冇人試過，如果有里數我即刻申請

我25號申請 當時已經交齊資料 上星期話批左 而家仲未收到

ELITE要成2000年費喎 定你諗住用一年就CUT?

星期六收信，唔駛掛號

ae cx 都waive到架

學生身份申請免年費

渣打幫親友自動增值要佢地係附屬卡持有人

其實 大新張one+係咪可以收皮
而家有simply cash 同 cash back

one+ 要求低 上面2張都係vs 有少少收入要求

點WAIVE

年費免問 全部野第一頁有講

想問鄭秀文個張 本地係咪都一律$6/里
諗緊申請DBS black定 而張

想問cx ae elite 要點開,有asset req. 定係直接隊張大專卡俾佢check就得

同問

而家手上得一張citibank八達通信用卡
平時零消費咁滯 淨係當八達通咁用 每二百蚊回一蚊
嚟緊會出simply cash 主要用嚟買部手機食回贈
咁係咪應該cut咗citi嗰張 轉用新嗰張做自動增值
但現金回贈係咪要起碼五十蚊

你未遮晒信用卡號碼

是咁的
我想搵張信用卡交生活雜費, 保費, 電話費, 水費等等
但我追哂POST 睇埋銀行網
都搵唔到一間銀行係可以做自動轉賬之餘可以有積分
除左Citibank 可以交電話費有分
間間都要ebanking交錢先有分儲/里數

想請教下係咪無得攪自動轉賬

你可以望望 BEA FLYER WORLD
一般卡自動轉帳都會有分，反而繳費先無分

中電 Citibank dah sing bea
港燈 dbs vm only
煤氣 Citibank
水務署冇autopay

想問下如果唔覺意交左信用卡年費
咁仲有冇得豁免退返

好似係好耐以前既料

職業寫學生 連學生證upload

有效期至11/22

睇漏眼

上amazon 買野先

小學生？

輕輕一推

直接比張學生證佢就ok

多謝你 btw上面有人講話年費waive 到係咪真架... 我知呢個post唔應該問呢d

睇t&c

您只需每年簽賬達HK$150,000或於信用卡年費續期時，已擁有馬可孛羅會銀卡或以上會籍級別，即可專享下年度HK$1,800年費豁免優惠(包括基本卡及2張附屬卡)。

學生身份申請不用年費

有咩信用卡十日之內出到卡？

多謝你

Aeon (唔包括JAL)
兩個鐘印到比你

Thanks!

銀行卡黎講citi 同 ae 都試過

有冇人知如果through網上平台(expedia/skyscanner嗰d)買機票 用左非本人信用卡買 check in嗰陣會唔會出事?

另外最快批最快出卡知唔知係邊間?

唔會, 最緊要乘客資料唔好入錯

聖誕有冇邊張卡開始做promotion?
屋企有電器要換,都幾千蚊

有,打上去啦
CITX退過

渣打 x 百老匯？
申請周柏豪食迎新 再加百記5%回贈

上面講左，Aeon，兩個鐘

其實好多信用卡都用明星代言
我好習慣左叫果張卡做 (明星名)
有冇人同我一樣
例如
渣打AM = 鄭秀文
渣打Simply Cash = 周柏豪
DBS M乜撚 = 黃子華
DBS Black = 古天樂

屋企人冇留意回贈果啲，成日食飯買野喺我隔離都會問我轆邊張

我：轆黃子華吖
屋企人：(黑人問號)

我本身有張manhaxxx卡,不過單計5%都幾好

你諗諗
一定要本人買，咁一個人買4張果 d , 唔通佢飛4次咩

想請教下用oepay食eminent迎新係咪可行

有冇人用HSBC premier紫藍色果張
見佢Expedia book酒店有折同埋儲里數都快
諗緊申唔申請好

呢張重點係換 avios

有冇巴絲8月個期出左HSBC仲未收到$800迎新獎賞錢

我，但交保費計唔計架

個職員同我講係唔係申請楊丞琳

通常迎新禮品都係完咗迎新期兩三個月先有架，唔洗心急喎

我見T&C話轆夠6000兩個月內就有先問下
原來大家都未有

兩個月內要碌夠 無話兩個月內有

13. 「獎賞錢」將於合資格持卡人達到有關的「獎賞錢」簽賬要求後兩個月內誌入合資格持卡人的新批核合資格信用卡戶口內，惟該誌賬程序於2017年11月才開始進行。須受「獎賞錢」計劃的條款及細則約束。

我都搭單開 payme得唔得

垃圾shitty bank到底幾時先有apple pay

一星期收到simply cash直卡 又幾靚wo

睇 T&C 嘅準備時間
應該 CCB -> Citibank -> ICBC

一收卡，即CUT卡

好橙

其實 post 封信上黎做乜
又冇人話唔信你

周柏豪 = 直卡
楊丞琳 = 橫卡

aia保費 咩卡有回贈？ 建行？

楊丞琳幾靚

得建行AIA信用卡最穩陣
肯定有
其他卡就算有回贈都可能會收你手續費財務費之類

我見中銀 大貓 恆生都可以交 但唔知有無回贈

大家dbs張黑卡申請左幾耐先寄比你

上網check批咗未？

請問ae IT卡有冇得refer? Thanks

I mean有人refer會唔會大家有著數

一個星期收到卡

Refer your friend to apply for the American Express I.T Cashback Card, each successful referral earns you HK$100 I.T Gift Certificate.

其實一google就有
不過要求link就出去求 唔好引班tg乞衣入黎

會
好似見有referal廣告

點check

查完批左啦

想問下網上Apple store買電腦，用dbs碌有冇分架

有，計本地網上簽賬

申請simply cash
用介紹link入去個網, 有3條link申請(上中下), 到底邊條先O岩
1. 最頂 有周柏豪, 楊承琳 個樣條link 有一個 立即申請.
2. 拉落去少少 網上會員推薦計劃, 有一個 立即申請.
3. 拉到最底, 寫住 "網上申請", 有一個 立即申請.

3條入左去都冇寫referral code

我就係用人地send比我條link, 入去係SC HOMEPAGE, 去到呢步應該正常.
但之後o禁邊個制

會唔會SHOW出來, 填晒資料都唔見有個CODE

第一頁Form已經有

唔該巴打

喺你個名隔離

唔記得講
e-banking 繳費之類同「簽帳」係唔同計法
e-banking 繳費上面嗰3間多數唔使收手續費

「簽帳」另計

好多卡交保費都冇回贈
有回贈的話T&C會另外寫

想問下 用600k資產申請大貓張VS 成功之後搬走d錢
大貓會唔會收費？

Wewa卡淘寶6%回贈 經支付寶hk比錢有無架?

張simply cash今朝批左

想問下入錢加大limit 有無得打上hotline要求即日處理？
頭先係atm只可以過得2萬，但聽日有3萬幾要碌 本身學生得10k limit

仆街citi寄掛號都可以寄到唔知去咗邊

用第2個戶口過多萬。。

學生好似唔可以加...除左入錢

如果grad左係咪要cut卡再申請先有大啲limited

Ys,交學費咪入定錢

某幾張卡grad左自動upgrade做咩畢業生卡,呢張應該申請到

我淨係知兩間,其他都唔清楚

d錢係哂渣打 1日限額得20k

㩒錢之後用食錢機

渣打我試過一日內按左22k出黎 個限額係邊睇?

夠 所以你意思係叫我自己google?

想問citi pm 卡好唔好用?

尼張係唔係一定要look 夠十萬先免到年費?

11月5日申請simply cash交齊文件到而家仲未批

上星期五批 依家都未收卡

打去問啦
不過我年年都用ebanking寫信叫佢地waive年費

Simply cash點check有冇人用自己 ref?

我都想知

依期等收卡等好耐

聽日再無 打上去屌下佢

佢最多咪同你講卡已經寄出，之後既事係由郵政局安排

驚佢寄漏/寄失

我google話 優越係30k，其餘係20k
包轉帳、提款etc
又無得網上加大

都唔算喎
我網上申請，一星期(前日)收卡

中銀智盈理財world 一個月前打黎叫我申請，到依家都未話批

中銀不嬲慢到痴線 最好打俾CS

通常四個工作天收卡

呢排多人出新卡，三張渣打卡今次最慢

icard 而家 x10 仲有無限$1111?

交齊野的話出卡要幾耐？

咁我被介紹有冇著數？

唔特別好用 但都有D用
例如送旅遊保

海外消費唔係最好 但都算係最好個幾張之一
年費免問

食完迎新放埋一邊幾個月了

年費當買里數

你係咪有d誤會

唔知尼張卡換機票會唔會好麻煩

如果唔夠數冇得 waive 年費咁我 cut佐佢好過

自膠 btw 呢張卡好似無得免運費

當然有
你出去開post求link啦

想問下學生網上申請CXAE白金嘅話，資產個欄應該點填

渣打個網上理財話我有一個新訊息但又冇得禁入去
睇埋隔離都冇信箱個制係咩玩法

想問建行張eye card 係咪一定連八達通果張一齊出先有迎新 唔想要八達通果張囉

推

學生去櫃位開啦

我都諗緊, 一齊開先送$150
唔開唔知迎新點計

之前有巴打講過可以上網申請

[member] 唔係話學生唔睇入息/年薪 [member]

信用卡都或者俾你開既
Charge卡就.... 想試咪試下喔

想講講一張我覺得underrated 既卡

交行FWD 信用卡
用佢黎出savie (1隻隨入隨出既儲蓄險，即走唔會蝕)
0.4% 回贈，加埋隻野本身每年2%
當有2.4% 活期存款

唔係外幣
係計海外 (註冊地)
有好有唔好
即係你用urber付港幣計海外+另一個網上優惠
仲唔使似其他卡無分/加0.8-*1%

佢話幫我取消申請 係咪連reject letter都唔會有

當然啦

Upload學生證 資產打0 試下 得左返黎報告下

用緊HSBC白金卡
張月結單有年費既，成1800蚊
係咪可以打去叫佢waive左去

無得waive 要硬食架

唔好點人啦

hsbc喎定係你睇錯以為ae白金

DBS COMPASS VISA 迎新仲計唔計payme

iCard Payme $1111.12 係計網上消費 / 零售消費

分開，網上10000分，零售10000分。
依家用alipay過數計落邊一邊？

我之前想取消恒生張銀聯申請
恒生寄撚左封信俾我啊

Charge card學生網上可以申請到

請問咩係charge card

今日終於收到SMS話批左

呢兩日個post靜左咁多嘅

乜CXAE比人DENY左要等成6個月先可以再APPLY架咩

兩個月申請左三次
等緊第三次結果

認真 求教學

Dbs啲卡佢話250蚊=1 dbs dollar
咁我分10次買25蚊計唔計架
定佢要一次過計

累了夠就有

個個去哂碌iPhone

我都想有得碌

有冇人知 dbs嘅 學生卡做唔做到分期付款？

因為我想上網買部電腦，但係唔想一次過full pay，有冇人知做唔做到？

Sc simple cash 上星期網上申請，今個星期二夜晚upload ID add proof payslip，今日晏晝收到sms話批左，不過可能手多咁埋銀聯信用卡 有冇人知乜料？

睇你張卡夠唔夠limit

過一皮入錢落去唔知做唔做

好想開信用卡

做地盤 但沒收入證明

最怕開完卡 不停買野

買完先算啦

照報學生身分 有partime嘅就填埋收入
我申請green charge都無問題
但報左學生身分就唔可以又申請charge又申請cx 只可以攞一張卡同恆生一樣

部機唔過1皮嘅，想知得唔得？

Compass Visa咪分到期囉

張卡得，但係想知學生卡得唔得

張卡無分學生唔學生 一律都有分期

中銀做野真係好慢
10月中申請icard 到依家都未有聲氣

我9月申請 岩岩寄信黎拎卡

AECX 好似多啲優惠

有冇人知申請AE BLUE CASH CARD洗唔洗提供收入証明

仲以為學生可以申請到Platinum Charge

申請左渣滓張am 未夠兩個月
當佢未更新呢幾日
洗左～4k
am戶口多得1.xk
全部係超市,網上,電器,食野
又話$0.5一里
打card centre又冇人聽

有無人用緊Citi Ultima

迎新果啲里數要三個月之後先入俾你

你而家既里數係$4 / $6 一里果啲黎

你可以試下嘅 依家有左公開申請 試完同我講

多謝巴打提高醒
到時係比0.5=1里定0.5=1里減返而家比左果d里數？

睇迎新條款寫得好清楚

唔知有無巴打有收到中銀呢個特選

$5/AM 雖然唔抵

我都係琴晚7點收msg話批緊 今朝就話批左

sc simply cash 個referral program 有無話幾時完?
我想出年1月先申請, 再用refer link拎多300

8號晚申請11號批咗16號收到卡
心郁郁想整埋八達通自動增值

多數ae card都唔查收入證明 呢張直情sell學生申請就應該更加唔洗
不過唔排除少數case by case有可能要提供

citi bank寄多張cash back黎， 個卡number同cvc一樣， 但我舊卡早幾日先用完仲喺銀包，又冇報失， 唔知佢做乜鳩

CS話Visa 會自動寄新卡因為太多人反映海外用唔到

Citi嘅Mastercard, AE, CUP不受影響

張sc 迎迎先簽咗7500

呢排都搵唔到野簽既話你之後點儲里數

7500係蚊定里數

屌啊
TU C都申請唔到good day card

滿心歡喜諗住下星期去自駕遊

蚊
本黎諗住簽下iPhone ， 點知一部都冇買到

邊間卡會易批啲

邊個同你講tu 好就一定批

Aeon 安信

頭幾日有心禁到實禁到，唔貪心揀一部既話

試過禁到3部64白 無攞 去左飲茶 後悔到

幾大都拎，作為玩卡既人平手都要拎啦

當然強巴打你唔志在

街霸申請simple cash，佢問我要直卡定橫卡，我衝口而出咁答佢鳩柏豪個張

我就係志在啊屌
張citi仲未簽夠個迎新
你啱真係早知去攞 個陣老母打黎話開左位等緊我

其實用邊張卡碌 apple好

請問港島依家邊度有街霸

申請左中銀恆地VS卡 想問批得嚴唔嚴嫁？
有冇d咩潛條件？

中銀除咗icard之外其他都好似無乜用

Join 咗 promo既 ae 無得輸

想問多數消費後幾耐會幫你入dbs$

我係月供股票post發現呢張卡儲分比icard
快所以諗住出呢張卡供股票

登記唔到 佢遲一日先sd email黎

一見到條數就已經入咗

應該要等到記賬個日

我係apple到買野佢唔計架咩

今時今日enjoy卡係咪戶口冇幾萬就唔會批

當年學生 乜都無就批啦啵

dbs個app係咪會show有幾多架？
我見都係得0

enjoy卡鳩批嘅屌

時代，上個weekend去仲有

想問icard 衛訊買野係咪有x10 而家係咪無限$1111見無煮

用 DBS digibank app 睇
見到出咗條數就會有 DBS$

dbs個apps好on9
omni睇到月結果數但睇唔到即時結欠
想睇就要用番digi banking
想睇埋對上兩星期既statement又要OTP先入到去

DBS簽apple gift card 係咪有分同當網上簽賬？？
如果係嘅話咁簽完gift card 去apple store 買iPhone 就抵過直接去apple store 用卡直接埋單？

想問下可唔可以用匯豐既常行指示交citi既卡數...

當年丫嘛

唔知係咪通街都知

打左去問 用支那寶 citi計積分計迎新計網上 都計依加 5次800送200既promotion

都係幾年前姐 不過我依家都無用呢張啦
你係比人reject左定點？

我就係係omni見唔到
唔該晒 張卡新開所以唔知頭唔知路

應該係個app邊到睇到？
因為我都係搵唔到

pay me 都計迎新
( Citi Clear 學生 )

天水圍....
AM 同 SC 入息要求會唔會低啲

Dbs$唔係omni登入page個到show咩？digibank app好似係查月結單

依家學生都係 有人要就批

未ject我
上次打黎問我HSBC有冇幾萬蚊
我話冇 佢話等咩咩部門批
我睇個啲話易批既po 都好多年前
Google下都搵到堆話唔批既
我兼職得五至六千蚊 又唔係大學生
都自知除左e on card外 其他卡都冇乜機會

我唔係人

入息過哂不過話我係現金票所以唔批

大把卡 40k 60k 年薪搞掂

岩岩收到simply cash 再即刻入紙拎埋scam得唔得...

巴打們午安
小弟岩岩收到Citibank cash back
揀咗簽賬15000蚊回1500蚊做迎新
請問可以用payme大法做夠簽賬佢?

今期 百記同萬寧都有銀行promo
屯門 碌卡買券都計商場換野 有dc d公仔換 啱啱換左隻神奇女俠

同先去咗渣打問
Simply cash 要入12 萬先開到卡

無話唔得，反正迎新都係得一張

有無巴絲試過叫恆生加信用額？其實難唔難批
Tu拎A 從來無試過遲交卡數果d

12萬都好合理 話晒signature

邊個商場？

你連幾萬蚊都冇
點生活啊，份糧月月清？

張eye card 得25k limited
係咪佢見我有太多卡，所以比少啲

咁都要問 google 打 屯門 dc 你咪知

兼職 可能係大專生呢

會有關係

Btw 夠用唔係太低咪算

批咪算好

d卡太高limit 我成日都驚跌撚左 或者比人盜用

我入廿萬就ko左
廿萬新戶連白金理財都開埋除非信貸紀錄好差如果唔係正路應該批架啵

大專學生都應該申請到大學生信用卡

有錯請指正

我asso 果陣申請到 大新one + 東亞 citi clear enjoy eye card

係咪有saving account 巳經ok

我partime 仲用佢黎出糧

最近小屍力谷ccb果張香港航空卡，我睇左一睇又好似幾抵，網上 $2／里 ， 運動產品唱K睇戲主題樂園 $3／5里

東京為例 38000里
網上 簽 $76000 就換到
指定類別簽 $22800 就換到
又好似幾抵屌
各位巴打點睇

好似幾抵 而且張卡有得入貴賓室
但港航本身機票平 去日本 好多時全包都係千3蚊到
比我簡 我就坐好d
ed平機票平時都會買/買得起 相反cx j class 就唔係用哩數換都無乜機會坐

佢力谷嘅都隱藏咗好多字眼，自己睇清楚

有伏

最近佢post 大新ba 話乜柒迎新又勁左 簽10000有9333哩 睇完得啖笑
同我之前開個時一樣 無多過
但佢就計埋生日正日簽帳有雙倍落去 一直都有的 唔關迎新事
簡單講就係 你係生日正日簽10000蚊 連迎新就有9333
條友成日鳩up

咩叫渣打白金理財

簡單睇左下
d條款都有d柒
每月2800就爆10x (3蚊5哩)
頭25000個登記
優惠到下年3月

係網上2蚊哩個個實際d 但講緊台灣都22000哩 簽44000蚊 你求奇用sc cash back都回返660 差唔多夠買張hx 去臺灣了 國泰都係做緊780-850

簽76000蚊 去東京都抵既 但用cash back都有千1蚊 hx連稅都係千3
如果哩數換hx要比稅既話(未換過唔知，不過am/avios都要稅) 用cash back1.5%仲抵

只係入lounge都抵

我上官網再睇多次
3X網上海外／10X指定 去到 2018年 3月14日
簽前要打電話登記
每張主卡於整個推廣期可獲最多額外300000分
即係 額外 50000里 ($6／里)

→ 整個推廣期最多簽 $150000 網上／海外
就有 450000分 (150000基本 300000額外) = 75000里

每個月的限額是額外 25000分
即係最多網上簽 $12500
就有基本 12500分 加 25000 額外
Total 6250里／月
(整個推廣期係由20173月15－20183月14)

應該係咁 有錯請指正

入lounge一定要坐hx的機先可入

重點係 佢每個月都有一個限額 同hx既哩數價值好低
鳩計一下
去東京38000哩 當佢千4蚊張飛 減返500蚊左右稅 即係38000哩=900蚊 1哩=0.023

am 就30000哩 2千1蚊張飛 唔連稅
1哩=0.07
差成3倍

係有得帶人入貴賓室依樣好

🤧我睇錯左
Premium理財 開呢個戶口整sc卡就自動免年費

張simply cash星期二朝早批 今日仲未寄到

上上星期四朝早批星期一
你果張應該都到

我用ebanking加 就咁㩒咋嘛
加過幾次 每次加一萬都批

點解我中銀icard登記左網上銀行但login唔到手機銀行

有冇人申請過建行張卡，可以有每年免費一次睇牙或體檢一次
大約keep住每年簽幾多先有呢個優惠

全年 ＄12,000／每月簽一次

每月有簽帳就ok?
易唔易批
假設收入得一萬頭

hxD飛本身就賣咁平
儲來換都嘥氣
唯一可取既係網上繳費交都有6蚊一km
同埋可以換講到人一世物一世要享受次既etihad頭等
雖然換唔換到係另一回事

Dbs係咪正係玩到payme刷分

應該要連續十二個月，每個月有簽賬
同埋得幾張卡做到，150k 年薪
而且唔好登記賞即飛

試下交文件申請

求解

我wewa card 9月尾簽滿8500, 到岩岩11月都仲未有500迎新回贈既?

之前問過分行職員，要有銀行戶口先用得

GOOD DAY卡 有咩用
真心問

citibank rewards - 超市
SCB executive plantium- 1%
HSBC VS - 最紅放哂落食飯

屌...好似好多卡

如果力谷一張儲分換coupon / cash rebate 會唔會好d

三張卡叫多，我十幾張叫咩

睇你鍾意, 有d卡賺完迎新咪等cut lo

係
中銀真係on99
每次都要開Web

我放到成個銀包都係卡
有啲卡雖然無乜用，但又感覺唔帶唔得

下

中銀 i card
Aeon JAL (冇入息都批)

cut scb executive 換 新果張simply cash 啦

我都係咁 但等左成個星期張am都無反應
仲等梗張卡今個月碌一次賺banking里數 同link atm card

一路用開premium
申請sc交完文件秒批
e banking有card no. 再用舊客身分即該再申請am 反而一個星期都未有反應

我成年幾前申請係無迎新
係今年先有近新

hsbc申請白金批金 唯有用多啲張金卡，搏佢邀我升白金，好彩幾排要幫fd買好多野

只要月薪過150000 就會批白金

月薪過 150000

最簡單諗住simply cash + citi cash 就算.

分得太多張, d 分儲到可能1年先換到張超市coupon

之前落hsbc入錢 個counter職員係咁sell我開銀聯
我話唔鐘意用支那野 跟著就話不如比張visa你
我就問無入息都申請到咭嘅咩 佢話睇過我個portfolio無問題 屌 我去櫃臺入錢 你偷睇我結餘
仲水我開啲垃圾咭 後尾佢太煩幫佢簽左份申請表
諗諗下我無入息hsbc就算批都會得$5000額分行申請仲要無迎新 即刻打上cs叫佢幫我cancel個application

年薪

想問 ae cx 如果讀緊u 無入息證明申唔申請到 因為我見第一個post個條件寫住年薪 300000 or 大專生

追下post好無，剩係呢個post都講咗兩次以上

你無入息但係舊錢夠大舊都應該唔止五千蚊額既

上星期三申請simply cash

黎拜六收到

pish

btw 豁免個豁係呢個

1000